金錢觀不合！ 賴弘國曝「結婚結到差點破產」…曾拿卡任阿嬌刷「一看金額嚇死」

藝人阿嬌和老公賴弘國離婚，認了已經簽分居協議，準備終結這段不到2年的婚姻，男方8日在IG說明來龍去脈，雙方也都表示往後不會再回應婚姻相關問題。然而離婚消息傳出後，網友紛紛翻找過去兩人同框畫面，其中夫妻倆在登上節目《花花萬物》時，提到了雙方金錢價值關差異，似乎就透露了些許不合端倪。

阿嬌跟賴弘國在2019年登上小S與蔡康永主持的《花花萬物2》，在被主持人問到兩人在花費上如何互相幫忙、安排時，男方透露女方只有堅持不付婚禮相關的花費，其他都還好，而阿嬌則表示：「我的底線就是不希望我拿錢把自己嫁出去。」賴弘國坦言可以理解，但當時壓力很大，甚至笑稱自己「結婚結到快破產」。

小S追問：「你真的結婚結到快破產？」賴弘國坦承醫師收入高，所以經常毫不猶豫地購入手錶等奢侈品，所以身上的確存款不多。對此，阿嬌加碼爆料，兩人剛在一起時，賴曾大方將無限度的信用卡拿給她刷，然而在她真的帶著卡去逛街後，男方默默地把卡收回，並說道：「老婆以後卡還是放我這好了。」

阿嬌笑著表示當初是刷了一個錶要送給老公，並說道：「從來沒有一個人叫我任刷他的錢財。」賴弘國則提及，當時在家忽然收到刷卡通知簡訊，看到金額瞬間「倒抽十口氣」，在那之後就直接讓老婆看存款餘額，蔡康永則幽默回應「那應該換成她倒抽一口氣」。如今傳出離婚消息，節目上的逗趣互動，更是令人看了不勝唏噓。

公主病，吸到冇錢就ByeBye。果然好單純

甩到身都好嘅...

閪女人…

垃圾臭雞(黑色)

19歲就開始紅
洗慣咗咁多年，點返轉頭

當初個個都唔睇好.話不出幾年就收皮
係都要比人睇死,愈高調愈柒

係人都唔想貼錢嫁自己出去啦
條友低估左佢地明星洗錢能力啫
好似阿嬌都送好多野比佢

邊有，講明只用男方錢

上年d連登仔係咁笑一定係貼錢先嫁得出
點知以家又笑人洗老公錢
連登仔真係立於不敗之地，點都贏

洗佢錢:臭雞
自己比錢:黑包要貼錢先有人娶

真
用錢賣自己隻鮑出去啦

黑色架喔，值錢咩？

呢d會比港女叫唔上進，養唔起老婆 ，抵死

港女自己唔夠上進買唔到樓都好意思嫌人地唔上進

真
仇女又贏

老公唔係做呢行兩年都冇幫佢漂番粉呀麻

佢係講堅持結婚要用男方錢
唔想自己貼錢娶出去喎

又多咗黑歷史比人講

條仔唔方好人啦

碌老公張卡買錶送俾老公

小S與蔡康永：「你班仆街畀我地抖下得唔得」